其實何東姊妹係咪啲自梳馬姐嚟？

成班姊妹又團結又自成一族，唔知以為sell緊姑婆屋；然後班姊妹們嘅賣點係精明能幹、做嘢爽快、識煮糖水同煲粥，同以前啲馬姐有乜分別？

又岩

何東女傭 融入家中

咁啲tb係咩

好多賓賓都係TB嚟嘅

何東精神

何東本身就係咁
樓主用呢個term非常貼切
成日比其他hall笑9

笑左

原來入hall做女傭